# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: webyast-software-ui\n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-18 10:19+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-26 09:33\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:25 ./app/helpers/repositories_helper.rb:25
msgid "Highest"
msgstr "最高"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:26 ./app/helpers/repositories_helper.rb:26
msgid "Higher"
msgstr "较高"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:27 ./app/helpers/repositories_helper.rb:27
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:28 ./app/helpers/repositories_helper.rb:28
msgid "Low"
msgstr "低"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:29 ./app/helpers/repositories_helper.rb:29
msgid "Lowest"
msgstr "最低"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:35 ./app/helpers/repositories_helper.rb:35
msgid "Highest priority"
msgstr "最高优先级"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:36 ./app/helpers/repositories_helper.rb:36
msgid "Higher priority"
msgstr "较高优先级"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:38 ./app/helpers/repositories_helper.rb:38
msgid "Low priority"
msgstr "低优先级"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:39 ./app/helpers/repositories_helper.rb:39
msgid "Lowest priority"
msgstr "最低优先级"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:44 ./app/helpers/repositories_helper.rb:44
msgid "Custom priority"
msgstr "自定义优先级"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:49 ./app/helpers/repositories_helper.rb:49
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:61 app/views/repositories/index.html.erb:174
#: app/views/repositories/add.html.erb:90 ./app/helpers/repositories_helper.rb:61
#: ./app/views/repositories/index.html.erb:174 ./app/views/repositories/add.html.erb:90
msgid "enable"
msgstr "启用"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:61 app/views/repositories/index.html.erb:179
#: app/views/repositories/add.html.erb:97 ./app/helpers/repositories_helper.rb:61
#: ./app/views/repositories/index.html.erb:179 ./app/views/repositories/add.html.erb:97
msgid "disable"
msgstr "禁用"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:66 ./app/helpers/repositories_helper.rb:66
msgid "enabled"
msgstr "已启用"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:66 ./app/helpers/repositories_helper.rb:66
msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:35 ./app/controllers/repositories_controller.rb:35
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:36 app/views/repositories/index.html.erb:230
#: ./app/controllers/repositories_controller.rb:36 ./app/views/repositories/index.html.erb:230
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:37 ./app/controllers/repositories_controller.rb:37
msgid "Autorefresh"
msgstr "自动刷新"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:38 app/views/patch_updates/_patches.html.erb:24
#: ./app/controllers/repositories_controller.rb:38 ./app/views/patch_updates/_patches.html.erb:24
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:39 ./app/controllers/repositories_controller.rb:39
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:40 ./app/controllers/repositories_controller.rb:40
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:41 ./app/controllers/repositories_controller.rb:41
msgid "Keep downloaded packages"
msgstr "保留已下载的包"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:51 ./app/controllers/repositories_controller.rb:51
msgid "Cannot read repository list."
msgstr "无法读取安装源列表。"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:68 app/controllers/repositories_controller.rb:95
#: ./app/controllers/repositories_controller.rb:68 ./app/controllers/repositories_controller.rb:95
msgid "Missing repository parameter"
msgstr "缺少安装源参数"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:76 app/controllers/repositories_controller.rb:104
#: ./app/controllers/repositories_controller.rb:76 ./app/controllers/repositories_controller.rb:104
msgid "Repository '%s' was not found."
msgstr "找不到安装源“%s”。"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:84 ./app/controllers/repositories_controller.rb:84
msgid "Repository '%s' has been deleted."
msgstr "安装源“%s”已删除。"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:87 ./app/controllers/repositories_controller.rb:87
msgid "Cannot remove repository '%s'"
msgstr "无法删除安装源“%s”"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:109 ./app/controllers/repositories_controller.rb:109
msgid "Cannot update repository '%s': missing parameters."
msgstr "无法更新安装源“%s”：缺少参数。"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:123 app/controllers/repositories_controller.rb:204
#: ./app/controllers/repositories_controller.rb:123 ./app/controllers/repositories_controller.rb:204
msgid "Invalid priority"
msgstr "无效优先级"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:133 ./app/controllers/repositories_controller.rb:133
msgid "Repository '%s' has been updated."
msgstr "安装源“%s”已更新。"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:139 ./app/controllers/repositories_controller.rb:139
msgid "Cannot update repository '%s': Unknown error"
msgstr "无法更新安装源“%s”：未知错误"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:151 ./app/controllers/repositories_controller.rb:151
msgid "Cannot update repository '%s'"
msgstr "无法更新安装源“%s”"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:154 ./app/controllers/repositories_controller.rb:154
msgid "Unknown backend error: %s"
msgstr "未知后端错误：%s"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:192 ./app/controllers/repositories_controller.rb:192
msgid "Missing repository parameters"
msgstr "缺少安装源参数"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:215 ./app/controllers/repositories_controller.rb:215
msgid "Repository '%s' has been added."
msgstr "安装源“%s”已添加。"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:221 ./app/controllers/repositories_controller.rb:221
msgid "Cannot create repository '%s': Unknown error"
msgstr "无法创建安装源“%s”：未知错误"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:233 ./app/controllers/repositories_controller.rb:233
msgid "Cannot create repository '%s'"
msgstr "无法创建安装源“%s”"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:237 ./app/controllers/repositories_controller.rb:237
msgid "Unknown backend error"
msgstr "未知后端错误"

#: app/controllers/patch_updates_controller.rb:42 ./app/controllers/patch_updates_controller.rb:42
msgid "<p>Please reboot your system after all patches have been installed.</p>"
msgstr "<p>请在安装完所有增补程序后重引导系统。</p>"

#: app/controllers/patch_updates_controller.rb:44 ./app/controllers/patch_updates_controller.rb:44
msgid "<p>Please logout and login again after all patches have been installed.</p>"
msgstr "<p>请在安装完所有增补程序后先注销再重新登录。</p>"

#: app/controllers/patch_updates_controller.rb:64 app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:30
#: ./app/controllers/patch_updates_controller.rb:64 ./app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:30
msgid "Cannot read patch updates: GPG key for repository <em>%s</em> is not trusted."
msgstr "无法读取增补程序更新：储存库 <em>%s</em> 的 GPG 密钥不受信任。"

#: app/controllers/patch_updates_controller.rb:97 app/controllers/patch_updates_controller.rb:100
#: app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:2 ./app/controllers/patch_updates_controller.rb:97
#: ./app/controllers/patch_updates_controller.rb:100 ./app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:2
msgid "A problem occured when loading patch information."
msgstr "装载增补程序信息时发生问题。"

#: app/views/repositories/index.html.erb:43 app/views/repositories/add.html.erb:56
#: ./app/views/repositories/index.html.erb:43 ./app/views/repositories/add.html.erb:56
msgid "Enter a valid repository URL."
msgstr "输入有效的安装源 URL。"

#: app/views/repositories/index.html.erb:51 app/views/repositories/add.html.erb:64
#: ./app/views/repositories/index.html.erb:51 ./app/views/repositories/add.html.erb:64
msgid "Symbols <b>%s</b> are not allowed in repository alias."
msgstr "安装源别名中不允许出现 <b>%s</b> 符号。"

#: app/views/repositories/index.html.erb:55 app/views/repositories/add.html.erb:79
#: ./app/views/repositories/index.html.erb:55 ./app/views/repositories/add.html.erb:79
msgid "This value cannot be empty."
msgstr "此值不能为空。"

#: app/views/repositories/index.html.erb:99 app/views/repositories/index.html.erb:122
#: app/views/repositories/index.html.erb:146 app/views/repositories/index.html.erb:254
#: app/views/repositories/add.html.erb:71 app/views/patch_updates/index.html.erb:32
#: app/views/patch_updates/index.html.erb:41 ./app/views/repositories/index.html.erb:99
#: ./app/views/repositories/index.html.erb:122 ./app/views/repositories/index.html.erb:146
#: ./app/views/repositories/index.html.erb:254 ./app/views/repositories/add.html.erb:71
#: ./app/views/patch_updates/index.html.erb:32 ./app/views/patch_updates/index.html.erb:41
msgid "Please wait"
msgstr "请稍候"

#: app/views/repositories/index.html.erb:195 app/views/repositories/add.html.erb:153
#: ./app/views/repositories/index.html.erb:195 ./app/views/repositories/add.html.erb:153 ./shortcuts.yml:15
msgid "Software Repositories"
msgstr "软件安装源"

#: app/views/repositories/index.html.erb:200 ./app/views/repositories/index.html.erb:200
msgid "Configured software repositories"
msgstr "已配置软件安装源"

#: app/views/repositories/index.html.erb:211 ./app/views/repositories/index.html.erb:211
msgid "Quick Search"
msgstr "快速搜索"

#: app/views/repositories/index.html.erb:219 ./app/views/repositories/index.html.erb:219
msgid "Add New Repository"
msgstr "添加新安装源"

#: app/views/repositories/index.html.erb:225 ./app/views/repositories/index.html.erb:225
msgid "Filter repositories"
msgstr "过滤器安装源"

#: app/views/repositories/index.html.erb:229 ./app/views/repositories/index.html.erb:229
msgid "All"
msgstr "全部"

#: app/views/repositories/index.html.erb:231 ./app/views/repositories/index.html.erb:231
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: app/views/repositories/index.html.erb:277 ./app/views/repositories/index.html.erb:277
msgid "Repository is currently"
msgstr "安装源目前"

#: app/views/repositories/index.html.erb:280 app/views/repositories/add.html.erb:176
#: app/views/repositories/add.html.erb:177 ./app/views/repositories/index.html.erb:280
#: ./app/views/repositories/add.html.erb:176 ./app/views/repositories/add.html.erb:177
msgid "Repository will be %s."
msgstr "安装源为 %s。"

#: app/views/repositories/index.html.erb:284 ./app/views/repositories/index.html.erb:284
msgid "Autorefresh is currently"
msgstr "自动刷新目前"

#: app/views/repositories/index.html.erb:287 app/views/repositories/add.html.erb:181
#: app/views/repositories/add.html.erb:182 ./app/views/repositories/index.html.erb:287
#: ./app/views/repositories/add.html.erb:181 ./app/views/repositories/add.html.erb:182
msgid "Autorefresh will be %s."
msgstr "自动刷新将为 %s。"

#: app/views/repositories/index.html.erb:291 ./app/views/repositories/index.html.erb:291
msgid "Keeping downloaded packages is currently"
msgstr "保留已下载的包目前"

#: app/views/repositories/index.html.erb:294 app/views/repositories/add.html.erb:186
#: app/views/repositories/add.html.erb:187 ./app/views/repositories/index.html.erb:294
#: ./app/views/repositories/add.html.erb:186 ./app/views/repositories/add.html.erb:187
msgid "Keep packages option will be %s."
msgstr "保留包选项将为 %s。"

#: app/views/repositories/index.html.erb:301 app/views/repositories/add.html.erb:195
#: ./app/views/repositories/index.html.erb:301 ./app/views/repositories/add.html.erb:195
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/views/repositories/index.html.erb:302 ./app/views/repositories/index.html.erb:302
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/views/repositories/index.html.erb:304 ./app/views/repositories/index.html.erb:304
msgid "Really delete repository '%s'?"
msgstr "是否确实要删除安装源“%s”？"

#: app/views/repositories/add.html.erb:125 ./app/views/repositories/add.html.erb:125
msgid "A repository with this URL already exists.\nCreate a duplicate?"
msgstr "已存在此 URL 的安装源。\n创建重复的安装源吗？"

#: app/views/repositories/add.html.erb:155 ./app/views/repositories/add.html.erb:155
msgid "Add a new repository"
msgstr "添加新安装源"

#: app/views/repositories/add.html.erb:164 ./app/views/repositories/add.html.erb:164
msgid "New Repository"
msgstr "新建安装源"

#: app/views/patch_updates/_patch_installation.html.erb:8 ./app/views/patch_updates/_patch_installation.html.erb:8
msgid "An error occured while installing patches."
msgstr "安装增补程序时发生错误。"

#: app/views/patch_updates/_patch_installation.html.erb:35 ./app/views/patch_updates/_patch_installation.html.erb:35
msgid "Patch Installation"
msgstr "增补程序安装"

#: app/views/patch_updates/_patch_installation.html.erb:45 ./app/views/patch_updates/_patch_installation.html.erb:45
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: app/views/patch_updates/_patch_installation.html.erb:45 ./app/views/patch_updates/_patch_installation.html.erb:45
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:50 ./app/views/patch_updates/index.html.erb:50
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:55 app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:55
#: ./app/views/patch_updates/index.html.erb:55 ./app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:55
msgid "Your system is up to date."
msgstr "您的系统处于最新状态。"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:74 ./app/views/patch_updates/index.html.erb:74
msgid "Please wait ..."
msgstr "请稍候..."

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:78 ./app/views/patch_updates/index.html.erb:78
msgid "Updates available"
msgstr "更新可用"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:83 ./app/views/patch_updates/index.html.erb:83
msgid "All updates"
msgstr "全部更新"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:88 ./app/views/patch_updates/index.html.erb:88
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:92 ./app/views/patch_updates/index.html.erb:92
msgid "Important"
msgstr "重要"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:97 ./app/views/patch_updates/index.html.erb:97
msgid "Recommended"
msgstr "建议"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:102 ./app/views/patch_updates/index.html.erb:102
msgid "Optional"
msgstr "可选"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:113 ./app/views/patch_updates/index.html.erb:113
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:6 ./app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:6
msgid "Refreshing package cache"
msgstr "正在刷新包超速缓存"

#: app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:7 ./app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:7
msgid "Starting package manager"
msgstr "正在启动包管理器"

#: app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:8 ./app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:8
msgid "Waiting for the package manager lock"
msgstr "正在等待包管理器锁定"

#: app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:9 app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:19
#: ./app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:9 ./app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:19
msgid "Evaluating available patches"
msgstr "正在评估可用增补程序"

#: app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:10 ./app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:10
msgid "Finished reading patches"
msgstr "已完成增补程序读取"

#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:10 ./app/views/patch_updates/_patches.html.erb:10
msgid "One of the patches seems to update WebYaST itself.\nYou may need to reload the page after applying the patch."
msgstr "某个增补程序似乎是更新 WebYaST 本身。\n您可能需要在应用增补程序后重新装载页面。"

#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:15 ./app/views/patch_updates/_patches.html.erb:15
msgid "No patches available"
msgstr "无可用的增补程序"

#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:21 ./app/views/patch_updates/_patches.html.erb:21
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:23 ./app/views/patch_updates/_patches.html.erb:23
msgid "Kind"
msgstr "类型"

#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:25 ./app/views/patch_updates/_patches.html.erb:25
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:27 app/views/patch_updates/_patches.html.erb:30
#: ./app/views/patch_updates/_patches.html.erb:27 ./app/views/patch_updates/_patches.html.erb:30
msgid "Source"
msgstr "源"

#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:28 ./app/views/patch_updates/_patches.html.erb:28
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:25 ./app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:25
msgid "Cannot read patch updates - you have been logged out."
msgstr "无法读取增补程序更新 － 您已注销。"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:28 ./app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:28
msgid "No information about patches available"
msgstr "无关于增补程序的信息可用"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:46 ./app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:46
msgid "Security Updates: %d"
msgstr "安全更新：%d"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:49 ./app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:49
msgid "Important Updates: %d"
msgstr "重要更新：%d"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:52 ./app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:52
msgid "Optional Updates: %d"
msgstr "可选更新：%d"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:60 ./app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:60
msgid "Update All"
msgstr "全部更新"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:60 ./app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:60
msgid "Updating all. Are you sure?"
msgstr "将更新全部。您确定吗？"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:67 ./app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:67
msgid "Loading patch information"
msgstr "正在装载增补程序信息"

#: ./shortcuts.yml:16
msgid "See and manage configured software repositories"
msgstr "查看并管理已配置的软件安装源"

